有冇人一feel到對方對自己有好感就會避開

有冇絲打都係咁
6年中學只係拍過一次拖 喺中一 仲要得1個月
係我話分手 因為未諗清楚就一齊左
我諗我地都係 所以分左手都繼續做朋友
之後咁多年都冇再中意過男仔
就算有好感 都好快就冇左種感覺
有時wts 如果對方講埋啲野喺道flirt 我只會覺得好狗公 跟著就會覆到勁hea或者即刻單機
又例如有次去啲活動 同個男仔識左幾年 我就唔係好feel到佢對我有啲乜 始終識左咁耐 但佢啲fd就成日撞佢過我度 點知佢有日無啦啦走埋黎話：「你好得意 可唔可以比我meet下你塊面？」
我嗰下即刻喺個心道屌出黎
自此就見親佢都彈遠十尺
重點係 我真係好唔明 其實我有時係想拍拖 但又真係冇細個中意人日日夜夜喺道諗嗰種感覺 又會覺得唔好意思 如果人地對我有好感 但我完全冇好感
想問下有冇人係咁？又或者分享下
我越黎越覺得自己唔正常

利申：借朋友ac

push

我明阿屌
一feel到對方鍾意自己
就算本身有d好感都會即刻好反感
好撚犯賤
不過d人話係因為未遇到真係鍾意既人

原來唔係得我會咁

我同你好似一樣有時難得對一個人有好感 但一知道佢都有既話 我就唔想再對佢有任何感覺 所以覺得自己好似好多年冇中意過人咁

點解咁快要比負皮

完全明白 我都係咁
除非我鍾意佢在先 如果我對佢冇意但佢對我有好感我會即刻反感
同埋會想遠離佢 真係唔知點解

我之前都係 有巴打sd左呢個網出黎 自己中曬 不妨睇下了解下

只係你未遇到一個你好鍾意，佢又對你有好感既人姐

屌 我呢排都俾呢樣嘢困擾緊

咪又係睇樣
毒撚對你有好感咪彈到9尺遠
靚仔就暗爽

咁其實你地想男仔主動定被動

睇樣嘅人先係咁+1

唔知樓主係咪好似上面網頁所講有心理既因素
但我自己因為家庭背景真係有試過
明明樣係OK 自己都對對方有好感
但當發展順利想更進一步既時候就會突然覺得好大壓力
會有種逼到透唔到氣既感覺
最後就算有好感都自己遠離左……

總好過好易鍾意人呀
人地對自己好少少又係咁ff
亂咁表白最後食檸檬咪仲慘

驚自己比唔到幸福人
自己性格閪 咪走開咯
到搵到同你最岩傾最多共同語言果個又唔會同你一齊

個人覺得可能因為未係好中意好中意
以前以為自己對人地有好感 點知被表白後我即刻覺得有啲透唔到氣好抵觸

我都係咁 中學個陣拍過一次之後就無拍 呢排有同個男仔whatsapp 但成日不期然就會單機 佢下個星期仲約左我睇戲 而家好迷惘唉...

如果真係鍾意條仔呢

細個同屋企人關係係咪比較疏離？

溝過呢啲女
佢地一直單身係有原因

點解咁問？
咁又冇

以前無注意係咩原因 只係一直覺得係唔夠鐘意先咁樣
A0左20年
依家學下接受改變 最近搵到個好鍚自己既男朋友

啱啱先見到你上面個留言
我諗我係本身性格問題

你地說服自己話唔夠鍾意先會咁
其實到搵到好鍾意既都一樣

係 我當時既情況係
同身邊D朋友講完 因為佢地係以正常人角度去分析
就不斷灌輸我「係唔夠鐘意先咁姐 你真係鐘意點會覺得想避有壓力」
果陣就覺得真係咁所以拒絕左人

係呀 人點會無啦啦識一樣野
梗係要自己踏出一步去改變

對於逃避依戀的人來說，他們常常會懷疑自己是不是真的「愛」一個人，因為大多數的時候他們可能沒有辦法感覺到像一般人那種「強烈的愛」。
因為在他們心裡面有一道玻璃牆，阻擋了很多的感覺，在他們阻斷受傷可能的同時，也阻斷了快樂和感受愛的能力。

救命啱啱先睇到條link
係我

我都係咁，對自己情感唔老實嘅巴

我之前睇都覺得好神奇
篇文了解我仲多過我了解自己
但多得果位巴絲share出黎先搵到問題所在

完全明
其實內心係唔抗拒拍拖但硬係有種心如止水嘅感覺
又或者去到臨門一腳先突然唔知怯定點最後收咗皮

作詞：瑞業
作曲：光良

終於作了這個決定 別人怎麼說我不理
只要你也一樣的肯定
我願意天涯海角都隨你去
我知道一切不容易
我的心一直溫習說服自己
最怕你忽然說要放棄

愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語
只要你一個眼神肯定 我的愛就有意義
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我們都需要勇氣 去相信會在一起
人潮擁擠我能感覺你
放在我手心裡 你的真心

如果我的堅強任性
會不小心傷害了你
你能不能溫柔提醒
我雖然心太急 更害怕錯過你

同你一樣 唔知點解啲男仔一表示出好感就會覺得有啲反感然後就會避 會覺得點解好似個個男仔都係咁 咁鍾意flirt女咁

I know that feel!!!

以前係咁
總之本身帶啲好感 到個男仔同自己表白就會開始焦慮 諗自己係咪真係鐘意佢 諗會唔會一齊得唔耐就會分手 諗到最後會對個個人無哂好感
不過慢慢睇得開 可能開始識咩叫鐘意
然後就同左而家既男朋友一齊到而家

浪費咗好多男仔

點解港女一係濫一係極怕羞

我係巴打都係咁
不過係唔啱嘅人就會咁
廢事比對方誤會有機
同埋有時個女仔太主動就會覺得佢性格點都有啲唔正常

我都係咁
中學拍過一次之後就無拍過
唔知咩叫鐘意
就算心入面想拍拖 但有人approach又會退後

咁緊係男仔主動

我都係咁
就算係自己鍾意嘅人對自己親密啲都會想走
好怕聽到對方講啲肉麻野
成日覺得拍拖最好冇熱戀期

的確有好多呢type女,連傾下計都話你溝佢
呢d女出到街,覺得所有公的都係變態佬

咪又係睇樣

我覺得自己係習慣咗一個生活，驚適應唔到同人拍拖，搞到有女仔approach都會扮feel唔到然後不了了之
但同時心底又好矛盾咁想有個人可以互相愛錫，真係好垃圾

same here

SAME

我都係 就算本身有好能
一諗到有人鍾意自己 好care自己
就覺得好恐怖
然後就諗自己係咪咁鍾意佢

對方一避就無心機溝

反而係調返轉
對人有好感會主動避開

咁我又唔會 正常相處 普通傾計係冇問題 但如果對方一flirt或者不斷有身體接觸我就勁想避開 有次活動要行一段路 個男仔無啦啦行埋黎話好攰 之後一直搭住我膊頭行 我就即刻話要揾人 叫佢行先

唔係就係幾靚仔 但我都係咁 所以先覺得自己有問題

我啲朋友都係咁會問我做咩有拖唔拍 但我話真係冇感覺 佢地就會話係因為我唔夠鐘意人先係咁

真係唔係因為對方都幾靚仔 但我又冇暗爽 只會覺得佢對個個都係咁 就會好反感 想佢唔好再掂到我

如果有好感呢

有幾項係中既但大部分我都唔係 因為自細同屋企人關係都勁好 每個星期都有family day 又唔係中意獨處 就到時間都會約班friend一齊玩 傾下計 但而家越黎越大個 朋友雖然話我未遇到真係中意既人 但又成日話我咩唔把握機會嗰啲 但係我真係好難對一個男仔有好感 同同性就好易相處 但絕對唔係同性戀

但係我對嗰個人有好感既 佢又唔似對我有好感 所以傾傾下多數都變左朋友 然後慢慢我又會冇左感覺

簡單黎講就係害怕受傷

想要另一半俾到安全感

喺呢個速食文化嘅世代難度絕對非常高

無論男女都係咁話

試下幻想下自己想識點嘅另一半，
再幻想下佢地可以點識佢地想識嘅另一半

不過我就唔係點諗到
利申：未flirt過人嘅A0

I know that feel
以前成班同學放學搭小巴有男有女
如果我隔離坐左個男同學，個女仔會叫佢調位走開 ，
然後坐我隔離，有時個頭會訓落黎
但係關係冇進一步發展，因為唔知自己有冇諗多左
然後佢返pt識左個男仔，我就好似中左槍咁

而家諗返起當時我究竟做乜撚野

覺唔覺好矛盾, 又要人主動, 又要避人, 男仔追耐咗都自動又皮啦

我係巴我都係咁
無人鍾意自己又覺得好悶 好容易鍾意一個人
但當有人鍾意自己就會想避 好撚反智

巴打人地咁明顯你應該主動啲 不過講就咁講 如果我係你應該都唔敢做啲咩我都好驚自己諗多左 所以如果我對嗰個人冇好深好感都會算 繼續扮冇野

之前有2個對象都係feel到佢對我有好感 然後自己避開
點解我好似對任何事都冇好強烈既感受

無人對我有好感

Same @@

會唔會自己覺得太大壓力 唔識點放鬆啊
因為雖然拍拖係好多野煩 但其實都好開心
慢慢接受下囉 唔係話對方有好感 你又有最後都一定會一齊
咪繼續溝通下了解多啲
真係唔啱自己嘅咪算

好撚中
好彩無鍾意人 咪害人

好老實，只要我真係鍾意，要花時間係一個女仔身上根本唔係問題，但係個女仔會唔會當你係狗公/兵，就另一回事
宜家個問題根本就係，同一個人慢慢發展=比人收兵

完全明
佢有意思發展 但我冇 我一定會覆得勁hea

一黎自己好難中意一個人，即使有feel，當大家行近少少，開始覺得關係會變/進一步就會縮
一諗起日後會同個人會有親密接觸，甚至會了解哂自己一舉一動就好驚

二黎如果人地中意自己/有好感，自己會好反感 真係痴撚線唔知做乜，就算本身係關係幾好既朋友都好，自己都會即避，如果唔熟直頭block鳩左人

想改變但反感呢下好自然反應 ，忍住又辛苦

你呢啲人唔好獻世啦

1好中
2其實係feel到自己有feel都想退